Anonymous出手了～

Anonymous已經出手入侵政府網站拎左警察資料，今次Anonymous又再為我地香港出手，超感動

千其唔好爆d做緊uc既資料呀死人嫁

2014

87枚催淚彈

佢地2014預知2019

雖然維基百科可以編不知有幾多水份，但好似堅堅地

警狗confirm咗係真
樓主條片舊姐